我朋友單身70個月仍然脫唔到單，傻傻地走去拍YT

是咁的，我朋友單身了很久，加上之前情人節又約唔到女神，之後話要拍片證明單身無罪，雖然好on9，但都幾好笑，我佩服佢嘅勇氣

樓主走先 幫你頂住

好bro